啱啱搭車有個小學生開到好大聲睇片 我無屌柒佢

因為佢竟然係睇逃學威龍 仲要係粵語版

應該問 同學 咩名呀

佢聽日d Mc 全部都係答B

係咪打牌啊？

莫講話打牌竹 黎緊兩年打飛機你都唔得閒呀

未背熟喎你哋

李克用呀李克勤

粤語，你 這個藍牙喇叭畀佢

我愛黎明~我愛黎明~

牛李黨爭呀！

膊頭有花嘅全部同我入晒嚟

中史出貓

想唔想升職呀?

呀sir, 我唔想做鴨

拎本中文書出黎？

出貓唔好 出貓唔好呀

呢個實驗好複雜，如果冇記性就好危險

我即將追殺你
周星星

出貓吾啱嘅

得啦主任 吾駛講 我知點做

B呀，係B呀

其實佢哋叫「國文書」